喜歡 看你 看我

喜歡 看你 看我
彷彿世界旋轉 時間變慢
而你 讓我 好想 這樣賴著你

中毒太深咁就沉左船

你鍾意咗妓女？